我同你已經玩完架啦

乜你原來係當玩？幾年時間你當玩，計劃結婚你當玩？同你求婚你都當我係玩？

我咁辛苦去維繫呢段感情，兩年前聖誕你圳落老蘭同friend 飲野飲到天光先返，你以為我瞓左唔知？我見你仲識返屋企冇出聲咋

我同你玩完真係難聽過食屎

係架啦 鬼叫你咁認真

好急屎

聽完你講，好驚以後都會咁

Bitch